梁天琦講得好岩！

「我時常提醒自己，政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向」。

攬炒之母令藍絲都慢慢企我地呢邊

推

封鎖關口 刻不容緩

係時候反抗啦

希望好快可以真係光復香港